連登仔成日係連登post張圖就叫宣傳左

咩全民口罩 你估個個上連登呀
之前宣傳都落區落左成星期

咪係 認真airdrop 啦

下次做埋Lennon Wall啦
你估個個都有iPhone咩

然後又屌鳩自己人
重覆犯錯

佢哋唔諗冇上連登既人知唔知

好多人唔係用 iphone

啱呀, 唔係個個上連登
資訊收得慢
好多人想響應
但知道時已經遲咗
下次最好預多D時間做文宣先

其中一個方法
重唔做

搭車幫手airdrop啦！

其實有班風向撚係專做屌票

其實有上連登都唔知...
亂到九彩咁